示威者處理催淚蛋上左reddit熱門

有account嘅幫推呀，間接令更多人知香港發生嘅事！

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

光復香港
時代革命

佢地話似F1方程式換轆 笑撚死

推

推左

upboated

似F1方程式既team

乜撚野HK chinese chemical science
我地食唔慣週期表架

好多留言建議用濕布，一野撻上去再淋水，間單直接

should be in protestor manual

喂 comment section有好多有用資訊

個雪糕筒好有喜感

放入水袋係咪work?

下次拎枝網球拍去 打波

好撚型

Twitter過百萬view了

防煙隊

片中義士 請棄裝備

五大訴求!
光復香港 時代革命!

方程式賽車方式滅煙

前線有分享過話巿反而會擋水

有無人可以解釋下個原理

尤其是Game over 果個

Respect !!

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

好型

水泡果張 有無貼

好治癒cup落去個下

屌第4點無撚用
狗總唔知仲屯撚左幾多貨

要post 埋化學灼傷上reddit

個個都要！

琴日好似有啲啞彈
唔知係射到好後定係點
有冇人覺

我睇到笑咗

香港人戰力不亞於俄羅斯人

凍水應該有效過用水布

好 pro

D消防好撚癲
等睇大力金剛腿回踢
仲有網球王子

但好有用 係個頂倒水就得

又幾似

真心書包要搵野包住（垃圾袋又好乜都好）

已推

唔好再著短褲啦唔想你地受傷

都係上次一個人連救3個正d

睇到條片有人拎開左個雪糕筒
其實一cup完，係個頂到倒水就得

推呀

蛋乜春
彈

push

其實成件事好痴線
三個月前 一般後生仔只係識上網打機諗點樣升lv
今日前線已經唔少人係滅火高手 姐係依一代香港既集體回憶就滅tg

香港政府我真係屌你老母

"1.8 seconds, season record"

我身為香港人 好自豪

邊個 有無片

其實雪糕筒同大水樽好work
毛巾以前用過 唔太work

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

建議整一大塊防火布，玩彩虹傘拋波咁咁接住，再即刻彈返過去

咁樣啲水係落唔到粒蛋度

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

(慎入) 煲大佢 已經係去到生化武器級別

麻煩手足推埋呢個上reddit

Push

停到供貨先有希望，依家停左歐洲，要停埋美國先得

過期3年梗係冇料到啦
隔離post有影到彈殼上面寫住2016年到期

好可悲
咁樣訓練到我地學埋d咁既技能

我都諗緊係咪用緊啲倉底貨

最尾投擲果下簡直畫龍點睛

推推

下次出去發夢要拎定網球拍

屌你老母 個撚個都著短褲，全部同我著番條長褲

好型
btw 舊acc今日登入唔到

重溫下警狗點對市民

應該係點唔著

用冷凍劑有無用?

睇隔離post，用緊過期貨呀

讚我地化學知識好

開個account幫推啦 5分鐘唔洗

8月5號齊罷工

我要食雪糕

loop左幾次

下次物資list

推 唔該推埋黑驚用過期3年嘅tg呀屌

係咪要加埋雪糕筒

屌未打完出左

應該存貨倒數中

用濕水毛巾or衫極速包住，然後一野扔返過去，自然空中解體

痴線
下面有comment話好似formula果啲pit stop勁有系統

隔離有渠口
踢入去有冇得諗
btw 多謝咁多位義士 我愛你地!

今次有人攞咗

diu

其中一個comment

A few facts about tear gas.

1.) It's not a gas. It's physical particulate which needs to stay hot to smolder. It cools as it spreads so it doesn't spread very far very long.

2.) Because it's not a gas, dousing with water cools the can and interrupts the smoke, minimizes pain from the emissions and takes the sting out of the air.

3.) Because it's not a gas, the sting/choke falls out of the air rather quickly as the smoke cools. This is why salvos of multiple canisters have to be lobbed together to be at all effective.

4.) They're not cheap so police departments never have more than a few hundred on hand in the field. If you can eliminate only 1 in 3 as they fall towards you, the whole effect is minimized. You can catch and douse these things all day and just waste the department's money and buy valuable time.

5.) The chemical sciences are strong with HK Chinese... They are putting their cultural specialties to work.

光復香港 時代革命

upvoted

二百萬views

up

唔少外國人留言話要跟香港人學下

like one of those formula 1 teams that fixes the car

好想擺埋義士受傷隻手上去
煲大佢

型

They look like one of those formula 1 teams that fixes the car

9gag

個投擲姿勢好正，做專業棒球手都得

笑唔出

前線真係有巴打拎網球拍去

唔好掛住笑同自 high
如果可以程序化整個過程可以當冇處理隊時都可以有應急方案
1. 用雪糕筒蓋住，減低氣體擴散範圍
2. 由雪糕筒頂洞口倒水落氣罐，阻止氣體噴出同將氣罐降溫
3. 降溫後立即將氣罐放密封(有水?)既容器入面
大致係咁？

few facts about tear gas.
1.) It's not a gas. It's physical particulate which needs to stay hot to smolder. It cools as it spreads so it doesn't spread very far very long.
2.) Because it's not a gas, dousing with water cools the can and interrupts the smoke, minimizes pain from the emissions and takes the sting out of the air.
3.) Because it's not a gas, the sting/choke falls out of the air rather quickly as the smoke cools. This is why salvos of multiple canisters have to be lobbed together to be at all effective.
4.) They're not cheap so police departments never have more than a few hundred on hand in the field. If you can eliminate only 1 in 3 as they fall towards you, the whole effect is minimized. You can catch and douse these things all day and just waste the department's money and buy valuable time.
5.) The chemical sciences are strong with HK Chinese... They are putting their cultural specialties to work.

香港年青人
為你們感到驕傲

借位
請幫手report page, 內含義士資料

世界級

asian = 書蟲

濕報紙... 乾仲可以變型

原片

經驗

光復香港，時代革命

要post埋香港警察係728用嘅係過期三年嘅tear gas！！！！

你班衰仔 拿拿聲著返條長褲啦
係咪想煙燻春袋呀

多謝前線亦都覺得佢地好西利

As a white person (gweilo) born and brought up in Hong Kong, who considers themselves a 香港人, I agree. Hong Kong people are the smartest, hardest working and kindest people in any city I have lived in, whom I had the privilege to grow up with. I am so worried about the future of HK and check the news everyday. 加油!

有個就咁戴白色口罩嘅 一定吸咗好多

用過期催淚煙 放咗上reddit。

幫upvote

好撚勁

正想講同佢黎個全民運動日

Damn.... these guys are organized as fuck

屌你地煙霧隊記得要包手腳，見到起曬水泡好心痛啊你班撚樣

口罩都冇個 好撚勇

建議用手拉車拉往津水做滅煙

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

8月5號齊罷工！

[正視聽] 而家流傳緊嘅水泡照係由接觸性皮炎造成

笑到喊

pish

其實睇完條片好心痛
呢班廢青應該係要喺屋企打機屌閪
今日竟然要諗辦法救自己救手足

屌你老母仆街港共政府

見到有個拎住大水樽，其實直接掉落去已經夠做
大量既水令個彈降溫好過倒水大部分水晒左射唔到落粒彈

Tear gas is literally classed as a chemical weapon. The rules of war state that it violates human rights to use it on the battlefield but it's somehow perfectly legal for governments all over the world to use it on their own citizens.

滅煙隊好嘢，網上好多人讚

好型，我都決定要買個豬嘴上前線，再冇時間比我地龜縮

Reddit ac唔同連登咁麻煩
求大家申請個
逢有大事先上去幫下手upvote都好呀

They look like one of those formula 1 teams that fixes the car.

型到仆街，姿勢滿分

過期炸得仲痛啲
唔排除特登 小心太樂觀

幫推

家睇下有冇自己區狗狗?

[整合] 每星期黑警之星

it’s like a pit stop crew for tear gas

過期催淚彈即係不合規格用品，咁下次黑警放沙林毒氣都得啦
屌佢老母好撚嬲

笑中有淚 屌你老母

Reddit 有人提唔知係乜蛋就唔好執上手 法國有人俾彈炸斷手

睇到喊

好型以你地為榮

瓦解黑警，制止大抓捕

感動到喊

太型

減火筒得唔得，CO2又滅火又低溫，周街都係，港鐵好多

可能毛巾唔夠濕
呢隻煙餅一冚就熄，搞咁多程序反而多左時間畀氣體釋出

唔好拎錯乾粉